
%%%% Linksboven
\node (A) at (3,69){};

\draw[draw=textrand,thick,fill=text,fill opacity=.30] (A) rectangle ++(\mylength,-26.5);
\draw[fill=titelachter,draw=none,opacity=.2] ($(A)+(-1,-1)+(.5,-.5)$) -- 
	             ++ (\flapachterwidth,0) --
		     ++ (-.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (-\flapachterwidth,0) -- cycle;
\draw[fill=titelachter] ($(A)+(-1.5,-1)$) -- 
	             ++ (\flapwidth,0) --
		     ++ (-.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (.5\flapheight,-.5\flapheight) --
		     ++ (-\flapwidth,0) -- cycle;
\draw[fill=titelflap,draw=none] 
	($(A)+(-1.5,-\flapheight)+(0,-1)$) -- 
		     ++(1.5,0) --
		     ++(0,-1) -- cycle;
\node[anchor=north west, text width=1.02\mywidth, font=\fontsize{24}{24}\selectfont] 
	at ($(A)+(.5,-\flapheight)+(0,-1.5)$)
{
\begin{minipage}{.5\mywidth}
Moeilijkheid sudoku = \\Moeilijkste oplossingsregel die noodzakelijk is om de sudoku op te lossen. $^{[1]}$ \vspace{.2cm}\\
\underline{\textbf{Moeilijkheidsgroepen:}}\vspace{.1cm} \\ 
Gelijkaardige regels worden samengenomen in een moeilijkheidsgroep.\vspace{1cm} \\
\underline{\textbf{Werking:}} De eerste twee \vspace{.1cm} \\ oplossingsregels vullen vakken in.
\end{minipage}

De andere regels verwijderen pencilmarks (= mogelijke waarden in een vak).\vspace{.2cm}\\

\underline{\textbf{Inverse van een regel:}} De inverse van een pencilmarkregel is niet gewoon het invullen van een pencilmark.
De inverse is het leeghalen van een vak, die terug kan ingevuld worden met gebruik van de desbetreffende regel.
\vspace{2cm}\\


\underline{\textbf{Onderzoek:}} Hoe kunnen we moeilijke sudoku's gericht genereren?
};
%\draw[fill=text!30]  ($(A)+(.5,-\flapheight)+(13.2,-2)$)

\node[anchor=north west, text width=.45\mywidth, font=\fontsize{24}{24}\selectfont,fill=text!30,inner sep=0cm] 
	at ($(A)+(.5,-\flapheight)+(13.2,-1.5)$)
	{\hspace{2cm}
\renewcommand{\arraystretch}{1.1}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
    \hline
    nr & Regel                    & Groep                           \\ \hline
    1  & Single Position          & Very Easy                       \\ \hline
    2  & Single Candidate         & Easy                            \\ \hline
    3  & Candidate Lines          & \multirow{2}{*}{Medium}         \\ \cline{1-2}
    4  & Multiple Lines           &                                 \\ \hline
    5  & Naked Pairs              & \multirow{4}{*}{Difficult}      \\ \cline{1-2}
    6  & Naked Triples            &                                 \\ \cline{1-2}
    7  & Hidden Pairs             &                                 \\ \cline{1-2}
    8  & Hidden Triples           &                                 \\ \hline
       & \multicolumn{1}{|c|}{\ldots}          &  \multicolumn{1}{|c|}{\ldots}   \\ 
  \end{tabular}      
};

\node[right, font=\fontsize{36}{36}\selectfont,text=white]
	at($(A)+(.8,-2)$) 
	{Wat maakt een sudoku moeilijk?};

%%%sudokuvoorbeeld
\node (A) at (3,47.5){};
\draw[draw=textrand,thick,fill=donker] (A) rectangle ++(\mylength,-6);
%\node[scale=1] at (3.5,43.5) {\hintbox{1,2,3,4}};

\begin{scope}[xshift=7cm,yshift=46.5cm]
\newlength{\sud}
\setlength{\sud}{4.5cm}

\draw[fill=white,draw=black] (0,0) rectangle ++(\sud,-\sud); 

\node (A) at (0,0){};
\node[scale=1.8] at (.166\sud,-.166\sud) {\hintbox{1,2,3}};
\node[scale=1.8] at (.500\sud,-.166\sud) {\hintbox{1,2,3}};
\node[scale=1.8] at (.833\sud,-.166\sud) {\hintbox{1,2,3}};
\node[scale=1.8] at (.833\sud,-.166\sud) {\hintredbox{7}};
\node[scale=1.8] at (.166\sud,-.500\sud) {\hintbox{4,5,6}};
\node[scale=1.8] at (.500\sud,-.500\sud) {\hintbox{4,5,6}};
\node[scale=1.8] at (.833\sud,-.500\sud) {\hintbox{4,5,6}};
\node[scale=1.8] at (.166\sud,-.833\sud) {\hintbox{4,5,6}};
\node[scale=1.8] at (.166\sud,-.833\sud) {\hintgreenbox{7}};
\node[scale=1.8] at (.500\sud,-.833\sud) {8};
\node[scale=1.8] at (.833\sud,-.833\sud) {9};


\draw ($(A)+(0.00\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(0.33\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(0.66\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(1.00\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);

\draw ($(A)+(0,-.00\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-.33\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-.66\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-1.0\sud)$) -- ++(\sud,0);

\node[font=\LARGE,text=white]
                at (8.4,.28) {Voorbeeld};
\node[single arrow, fill=orange!80,draw=orange, anchor=base, align=center,text width=6.7cm,single arrow head extend=0.6cm,]
                at (8.4,-1.25) {Hidden Triple};
\node[single arrow, fill=orange!80,draw=orange, anchor=base, align=center,text width=6.7cm,shape border rotate=180,single arrow head extend=0.6cm,]
                at (8.6,-3.25) {Inverteren};

\end{scope}

\begin{scope}[xshift=19.5cm,yshift=47cm]
\setlength{\sud}{4.5cm}


\draw[fill=white,draw=black] (0,0) rectangle ++(\sud,-\sud); 

\node (A) at (0,0){};
\node[scale=1.8] at (.166\sud,-.166\sud) {\hintbox{1,2,3}};
\node[scale=1.8] at (.500\sud,-.166\sud) {\hintbox{1,2,3}};
\node[scale=1.8] at (.833\sud,-.166\sud) {\hintbox{1,2,3}};
\node[scale=1.8] at (.166\sud,-.500\sud) {\hintbox{4,5,6}};
\node[scale=1.8] at (.500\sud,-.500\sud) {\hintbox{4,5,6}};
\node[scale=1.8] at (.833\sud,-.500\sud) {\hintbox{4,5,6}};
\node[scale=1.8,text=olivegreen] at (.166\sud,-.833\sud) {7};
\node[scale=1.8] at (.500\sud,-.833\sud) {8};
\node[scale=1.8] at (.833\sud,-.833\sud) {9};


\draw ($(A)+(0.00\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(0.33\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(0.66\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);
\draw ($(A)+(1.00\sud,0)$) -- ++(0,-\sud);

\draw ($(A)+(0,-.00\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-.33\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-.66\sud)$) -- ++(\sud,0);
\draw ($(A)+(0,-1.0\sud)$) -- ++(\sud,0);

\node[orange, font = \normalsize, inner sep = 0pt, right] (A) at (5.3,-1) {\textbf{pencilmark}};
\draw[orange, very thick,->] (A.north west) -- ( 4.35,-.4);


\end{scope}


